好似經歷緊一段歷史 同埋創造緊一段歷史

遠因: 831, 佔中
近因: 陳同佳，送中條例
導火線: 不理民意硬推送中，死士
事件經過: 100萬， 死士，200萬， 佔領，衝，死士x2，55萬，衝立法會
......

結果: 會係點呢？

歷史唔係one-way，逆權六月可以影響返我地對五年前雨傘嘅睇法